陳茂波呼籲市民提取銀行存款購入美元

消息來源：2019年6月17日 頭條日報

強制結匯

挽回不少民望

Lm

佢痴Q左線

減息都介紹你哋買美元

我真係做緊
已經開左citigold